身邊有朋友吸毒應該點算好？

勸又傷感情，告發好似好pk
試過唔理，但佢地成日都同我講，有種同流合污嘅感覺
應該點做先最好？

笑左 傷感情
你識諗格

勸過 但俾人串返轉頭 好似我見識好少咁

遲早問你借錢
絕交啦

告密信咪得囉
唔好寫自己名，
話俾差佬知，
幫佢過番正常生活，
亦係救左自己

借錢應該唔會 好多都係外國留學返黎D富二代同中產

玩少啲囉

佢死左/有終身殘疾 既話你就唔會咁諗

由佢死啦
冇用既廢物

邊種先?
草就由鳩佢啦

吸咩

大部分大麻
有幾個仲掂白粉同其他，好彩同佢地唔係好熟

關係OK就當睇唔到
得罪過你就....

大麻既話就由得佢啦
白粉嗰啲就勸下佢哋啦

ON9 點勤啊 咁大個人 吸毒咁大件事 人地一定諗過哂覺得冇問題先食嫁啦
價值觀根本唔同 如果唔係D戒毒所整黎托?
唔好話吸毒 正常你有時勤人早D訓 唔好食咁多熱氣野都唔聽啦
仲要吸毒WO 哂氣啦

唔係唔幫啊 係你幫撚到咩 仲要係得你自己覺得"幫"緊佢炸 人地當你傻撚炸

未害到你就做住普通朋友先囉 到時要搞到你既就898啦

Agger

大麻就算鳩數啦 冰呀白粉fing頭就話姐

報驚

隊草其實冇乜嘢